【直播】14:00 民間記者會

直播：

基進報導 RadicalHK

立場新聞

蘋果日報

有線新聞

NOW NEWS

推

721元朗恐襲
811黑警屠城

咁早開

重新整理

前線良心記者
求你哋連成一線，接力問落去
畀佢哋遊走咗，下一位就follow up question繼續問
呢啲係我哋最關心嘅問題

每日無論邊個問先，頭幾條都要係呢幾條！！
每一次問都數， 呢條問題係第幾次第幾日問，未有答案！ 幾時先會有答案？

請準備好每條問題嘅影片及圖片
準備播放器，迫使cctvb要播
佢一路拒絕播嘅畫面出街

1. 721點解唔執法？點解只告非法集會？點解全部未落charge？
播圖播片
指揮官喺村公所同白衣人對話，當時佢哋手持武器， 點解唔執法？
播片

2 有證據顯示警方用過期Tear Gas?用咗幾多?點解用?
請準備圖及片
follow up questions
過期催淚彈 成分變質變山埃， 警方會否道歉及賠償？

3. 警察係咪扮示威者，然後執法？ 點解用咁嘅策略 ？ 點證明 冇掉磚？冇煽動？冇放火？會否Charge佢哋參與暴動?
準備圖及片

4. 點解會係地鐵站 內放催淚彈同胡椒彈？目的係驅趕定拘捕？
準備片
Follow up questions
如果係驅趕，佢哋已經喺地鐵站走緊！ 點解仲要放？ 如果係拘捕，你應該衝入去拉人而唔係放催淚彈胡椒彈！可唔可以解釋下
預設答案：情況混亂，個別事件
follow up questions
警察冇專業訓練處理混亂情況？
個別例子係合理解釋？殺人放火強姦都係個別例子！ 示威者都係混亂情況下先做出唔尋常，唔理智行為，警方接唔接受呢個解釋唔落charge？

5. 有片影到警察放武器入示威者背囊，點解？係唔係插贓嫁禍？
預設答案 ： 冇資料
預備嗰條片， 講埋時間地點
叫佢解釋！

6. 太古零距離開槍， 做法是否恰當？咩原因同情況下要咁做？
準備片

7. 北角警察無視白衣人攻擊黑衣人及記者， 荃灣白衣人 一離場，場警察就進場，又係一個巧合？
準備片

一齊畀意見！！
葵芳地鐵站內放催淚彈

追打並推落扶手電梯

太古站開槍 1米內射示威者

竹支嫁禍

唔回應是否扮示威者

記者會共識

---------------------------------------------------

求大家將呢段散去所以唔同post，代推文

一定要畀記者知
佢哋係我哋唯一嘅槍口，可以直接質問黑警同政府

推呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

push

Push

2點前大大力推依個

[和理非升級] 全民跳閘不合作運動

支持！ 請全力追打尋晚發生既事！
1.子彈射爆市民眼，導致永久失明
2.警察假扮示威者
3.近距離開槍掃射香港市民
……好多

希望讀稿果個可以善用
同埋希望收音會好D!!!!!!!!!!!!!!!!!

播片 播片 播片
市民容易接收

以眼還眼呀

721

一定要手持證據質問警犬。

大力宣傳機場唔該

推 721 811

今晚summary:

1. 喬裝示威者拉人:

2. 太古站推人落樓梯

3. 速龍向已被制服示威者施暴

4. 示威者被headshot 射爆眼, 網傳已盲眼

5. 警方太古mtr 內打示威者

6. 警方太古mtr 內短距離 (1米內)開槍

7. 警方放支竹入示威者袋 , 插贓嫁禍

8. 示威者頭出曬血, 警方仍不停壓示威者

9. 葵芳mtr 內放彈

推!

721
811

好嬲 冇哂人性

可唔可以安排人手去機場用projector播

612
721
811

721 811v
血洗香港

721, 811

推陳嘉倩咁推

請在記者會上將香港警察正式定性為恐怖組織

推上熱門弓

推，今日主題？
邀請左咩人上去講？

PUSH

pish

811

721 811

仲有7分鐘!!

712 811

加油！！！

借位擺

FreeHKLive反送中綜合直播網

大家有興趣可以入去睇直播

幫手推

笑笑眼果個哥哥唔係到

整得幾好

喊左

推上熱門

D片真係聽聲都腳震

睇返琴晚d片真係好撚心噏

淨係聽住聲無睇到片都聽到心痛